De vogel nooit zag onmiddellijk wat hij tot en schreeuwde haar bewondering voor hem; en, helaas, Peter gekroond zijn met haar werk.
Vervolgens kreeg hij in het nest, gehouden de duig, als een mast, en opgehangen zijn overhemd voor een zeil.
Op hetzelfde moment dat de vogel fluttered neer op de hoed en nogmaals zat precies op haar eieren.
Zij dreven in één richting, en hij werd bevestigd in een andere, zowel gejuich.
Natuurlijk toen Peter landde hij aangespoelde zijn baraque [klein schip, feitelijk de nooit vogelnest in dit specifieke geval in punt] in een plaats waar de vogel zou gemakkelijk vinden; maar de hoed werd zo'n groot succes dat ze verlaten het nest.
Hij dreef over totdat hij ging naar stukken, en vaak gehoorbeschermers kwam naar de oever van de lagune, en met vele bittere gevoelens keek de vogel zit op zijn hoed.
Als er geen haar wederom kan het vermelden waard dat alle nooit vogels nu gebouwd in die vorm van nest, met een brede rand waarop de jongeren een belicht.
Geweldig waren de rejoicings toen Peter bereikt de woning onder de grond bijna zodra Wendy, die waren verricht en derwaarts door de vlieger.
Elke jongen had avonturen te vertellen; maar misschien het grootste avontuur van alles was dat ze een paar uur later naar bed.
Deze zo hoog zijn dat zij verschillende louche dingen om zich blijft nog langer, zoals veeleisende verbandmiddelen; maar Wendy, hoewel geëtaleerde hebben ze allemaal weer thuis, veilig en gezond, was verontwaardigd over het late uur, en riep, "naar bed, naar bed," in een stem die moesten worden nageleefd.
